理人重有人係入面，大家一日就放棄？

星期一唔知幾多萬人出去poly 救人， 一早吹曬雞令班黑警有準備，咁多人咁多火魔都埋唔到去

其實宜家先係救人最好時機，毫無先兆咁去殺佢一野，有d 路口其實得黑狗3,4隻守著，火魔掉落去就攪撚掂

有無人組小隊去 ?

係連登大吹雞好難做野wor